又有WhatsApp 雞，有冇brother幫手

對 我是陳健

我是他弟弟

Okok

我是他老母 你找他有事？

我係你地comment搵個copy上去，集百家之大長。

雞：我来香港两天了 有什么好景点推荐吗

Push

樓主應該答:衰女我係你老豆，好學唔學學人做雞

你交咗單Job嘅報告畀我先，上頭催

你老母嗰閪

我也想買股票

又show number，次次show左就無得玩

你想去邊？

嚟我屋企睇電視呀，我張床好大，好舒服架

攞去洗啦 臭雞

唔同icon 差唔多嘅對白
佢都係自稱李萱
只不過佢嗌我羅生
我又咁啱姓羅
全程用英文講野佢就話好似入錯number了

雞：你很感兴趣呀😂 我想开港股账户在香港

可以给我推荐好的银行或者证券行啊 我明天是想去中银或者汇丰看看

嘩屌，點答

直接block撚咗佢..唔撚洗答

多少錢可以屌鳩你？

我最近買了你老母個閪 由1塊升到5塊呀！

编号0001 图拉兵工厂 买了5万